<book title="Construcción Anti-Zombie">

<chapter id="ch1">

  <page>
  <p align="center" bold="true">Manual</p>
  <p align="left">Las páginas de este manual le enseñarán a construir excelentes edificios Anti-Zombie.</p>
   <p align="left"> </p>
  <p align="left">Lea atentamente:</p>
  </page>

  <page>
  <p align="left"> </p>
  </page>
  
  <page>
  <p align="center" bold="true">Hardened Block</p>
  <image src="gbook:hardenedblocks" tw="96" th="96" />
  <p align="left"> </p>
  <p align="left">Los Hardened Block o bloques de alta resistencia permiten mantener a los zombies a raya por mas tiempo que los bloques comunes.</p>
  </page>

  <page>
	<p align="left">Estos bloques vienen en 5 niveles de resistencia. Pueden construirse de estos también cercas de alta resistencia.</p>
   <p align="left"> </p>
  <p align="left">Como Tip adicional, las puertas, bloques y barras de hierro también sirven como elementos de alta resistencia.</p>
  </page>

  <page>
  <p align="center" bold="true">Wired Fence</p>
  <image src="gbook:wiredfence" tw="96" th="96" />
  </page>

  <page>
	<p align="left">El Wired Fence hace daño a quienes lo toquen, se romperá fácilmente por los zombies pero servirá para controlar grandes masas de zombies.</p>
  </page>

  <page>
  <p align="center" bold="true">Open Modular Turrets</p>
  <image src="gbook:openmodularturrets" tw="96" th="96" />
  <p align="left"> </p>
  <p align="left">Las torres del mod, que puede buscarse como @openmodularturrets, viene en distintos niveles.</p>
  </page>

  <page>
	<p align="left">Se necesita para utilizarlo una base (turret base) y una torreta colocada en esta.</p>
   <p align="left"> </p>
  <p align="left">En la base de la torre habrá que agregar la munición de la misma, estas pueden ser desde cubos cualquiera para la disposable turret o papas para el potato luncher hasta bullets para la gun turret o blazing clay para las incendiary turrets.</p>
  </page>

  <page>
  <p align="left">Luego de esto, lo único que hace falta es darle energía a las torres. La energía de las torres de nivel 1 puede obtenerse girando una manivela (basic turret base crank), mientras que la energía de las torres de nivel 2 debe obtenerse agregando un panel solar a la misma (addon solar panel).</p>
  <p align="left"> </p>
  </page>

  <page>
  <p align="left">Elementos para construcción de torres pueden encontrarse en cofres en las ciudades, además, los Redstoners las venden a muy buenos precios.</p>
  </page>

  <page>
  <p align="center" bold="true">Bloodied Block</p>
  <image src="gbook:bloodiedblock" tw="96" th="96" />
  </page>

  <page>
	<p align="left">Los Bloodied Blocks son bloques excelentes. Sobre estos, ningún enemigo aparecerá bajo ninguna circunstancia.</p>
   <p align="left"> </p>
  <p align="left">Estos bloques que solo podrán conseguirse por medio del comercio, los Necromancers venderán lo necesario para hacerlos.</p>
  </page>

  <page>
  <p align="center" bold="true">Magma Block</p>
  <image src="gbook:magmablock" tw="96" th="96" />
  </page>

  <page>
	<p align="left">Los Magma Block son bloques que harán mucho daño a cualquiera que se pose sobre ellos. Pueden ser excelentes para proteger zonas.</p>
  <p align="left"> </p>
  <p align="left">Al igual que los Bloodied blocks, estos bloques que solo podrán conseguirse por medio del comercio con Necromancers.</p>
  </page>

  <page>
	<p align="left">Nota del vendedor: Ahh! ¿así que construirás un Bunker Anti-Zombie? Ten! un regalo de mi parte, ¡invitame a tu Bunker cuando hayas terminado!</p>
  </page>

</chapter> 

</book>
