<book title="Extintion">

<chapter id="ch1">

  <page>
	<p align="center">Nota del Librero: Así que buscas conocimiento sobre los Zombies... Ten este otro escrito, creo que te servirá.</p>
  </page>

  <page>
  </page>

  <page>
  <p align="left">Quien sea que lea esto, por favor, preste atención...</p>
	</page>

  <page>
	<p align="left">Se como detener este apocalipsis, pero yo ya no podré encargarme de esto.</p>
  </page>

  <page>
	<p align="left">Esto se trata de extinción: la nuestra o la de ellos...</p>
  </page>

  <page>
	<p align="left">Por favor, siga las instrucciones al pie de la letra, le diré todo lo que se para ayudarlo.</p>
  </page>

  <page>
	<p align="left">Debes construir un Mutador, este objeto hará que los zombies muten desequilibradamente hasta destruirse.</p>
  <p align="left"> </p>
  <p align="left"> </p>
	<p align="left" bold="true">¡DEBES CONSEGUIR CONSTRUIRLO!</p>
  </page>
  
  <page>
	<p align="left">He recolectado algo de información de como obtener los componentes necesarios para construir el mutador, en estas páginas escribiré todo lo que se</p>
  </page>

  <page>
	<p align="left">Las antiguas vías del subterráneo fueron utilizadas por el ejército en los primeros días del apocalipsis como puesto avanzado y en el guardaron  armamento pesado y equipamiento sónico y radiactivo.</p>
  </page>

  <page>
	<p align="left">Se de primera mano que en alguna de las bauleras de los sótanos de los subterráneos podría estar haber un emisor sónico o quizás un emisor de radiación, espero que puedas encontrarlo.</p>
  </page>

  <page>
	<p align="left">Un minero me comentó que en las profundidades de las minas utilizaban algunos reactores ilegales para minar a mayor velocidad. Me dijo que podría encontrar un reactor tipo langosta si pudiera acceder a los cofres que quedaron en las minas abandonadas.</p>
  </page>

  <page>
	<p align="left">Como últimas palabras, debo decirte que sinceramente no se exactamente qué ocurrirá cuando el mutador sea puesto en acción, quizás deberías tener cuidado al accionarlo si efectivamente logras fabricarlo...</p>
  </page>

</chapter> 

</book>
